肌酸牌子選擇

請問各位巴打 想買肌酸 牌子方面點選擇好?
GOOGLE睇打手多唔識點揀

你奶奶咩牌子

粉

笑撚左

是但得架啦

真 大同小異

唔係操開 冇飲奶粉
但做開高強度運動（體操之類）
想提升運動效果都飲得嫁可

飲得 但唔好無做運動都keep住飲
一兩日無乜所謂 但因為呢樣野要靠排汗排出嚟
長期無汗出又keep會好傷

但唔係話要KEEP住飲夠一排夠左儲備先有用既咩
另外家庭有人禿頭係咪唔飲得